尼馬被推薦給阿仙奴

尼馬和巴黎圣日耳門之間的關係破裂，這意味著尼馬今夏進入轉會市場，現如今，尼馬團隊把他推薦給了阿仙奴
巴黎一家專注於巴黎圣日耳門消息的媒體《Paris United》透露，尼馬本人對於巴塞方面拖沓的引援進程很不滿，本來尼馬是最想加盟巴塞的，而巴塞也是想買尼馬的，但巴塞方面始終沒能用有力的行動來推動這樁轉會。在這種情況下，尼馬團隊心生不滿了。尼馬一心想離開巴黎
該媒體詳細透露，尼馬團隊現在已經開始尋求其他出路了，他們把尼馬推薦給了皇馬和阿仙奴、不過，皇馬現在在轉會市場上的頭號目標，依然是曼聯球星普巴，求購尼馬在皇馬轉會中的優先級也不夠。
至於阿仙奴，他們顯然致力於在市場上引進巨星級球星，而且他們也有財力去製造超級轉會。接下來，就看阿仙奴方面怎麼接招了。

呃稿費

用個球場交換？

鳩嗡唔洗本

on9

財力

cls

阿仙奴

細梅+細爆+沙卡+贊仔+阿叔+k6+2&b+mk+ozil換ok?

我記得原版係曼聯

冇錢呀躝啦

🤤

你講曼城我都會信下,阿仙奴

送埋愛sir比psg都👌🏻

分期OK?

On9 呢度9條友加埋差唔多300m

唔知阿狗分期廿年比嘅話得唔得

掛靴都仲供緊

點樣300m=.=你計比我睇

一堆垃圾換個人 都唔錯既

屁馬咪又係垃圾

分期買隻手指都買唔起

細梅 35m
細爆 80m
沙卡 50m
阿叔 30m
K6 10m
2&b 80m
Mk 5m
臭燒 50m

贊狗 倒貼5m

同愛SIR再續前緣

阿: 分 20 年俾 ok ?

細梅35m
細爆85m
沙卡30m
贊仔8m
阿叔25m
k6 6m
2&b 90m
ozil 50m
mk 20m

有突啦 =.=

尼馬+錢換2B

贊係真馬目標點會得8m

負評左 自己檢討下

今時今日仲有人覺得贊係負資產

2和b>屁馬

甘又系

分50年俾？

怪日耳門

300m分期100年ok?

供樓!?

到時尼馬死撚左都未比完

原文係獌

deal

屌你老母 原本心情好沉重
睇完呢個post係西鐵笑到仆街

用雲爺爺換咪算囉
還掂PSG咁想要雲爺爺

買milk仲好

無價寶